====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour les besoins de l ' exposé , la partie agglomérée de la région de Paris , telle qu ' elle est prévue au schéma directeur , a été divisée en six zones , qui seront successivement décrites :
Entity Name (Type) :: région de Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
région de Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

